你依家個男朋友係咪你嘅最愛？

講多少少
一齊左20個月到啦
男朋友初初要返shift既,所以每次見面既時間都係我要就佢
星期六, 日就更加陪唔到我, 我都係自己搵自己既FD..
好啦..我都忍同相就..因為其實我本身有憂鬱症, 身邊好需要有人聆聽同陪伴, 但呢一年多我都默默忍受, 但男友就唔明白憂鬱既人果種痛苦, 每次我同佢講, 佢都無心聽
到左今年7月到, 佢話佢以前返第一間公司果度俾佢連升兩職, 叫佢返去做, 返工時間係一至五9-6
對佢係好事黎既, 因為佢話之前返shift辛苦, 但返左呢份工, 見面更加少
男友其實由今年5月開始已經對我好冷淡, 後來我追查, 發現有第三者介入, 5月果陣我都打算忍痛離開成全佢地, 點知我男友又搵返我
呢年幾我真係捱得好辛苦, 男友成30歲人, 日日淨係掛住打機, 又唔會儲錢, 餐餐同我食茶記都算, 每年只會食一次放題, 就係我生日果日..
去到今年10月, 我有張酒店一晚住宿既禮卷, 諗著可以同佢去休息下, 點知佢一大堆理由話死都唔去, 我叫左好耐佢先去, 果次都令我喊左好耐...
呢10個月我都默默去忍受, 明知同呢個人唔會有將來, 日日都以淚洗面, 一諗起呢個人, 我就會喊到收到唔聲...
愛一個唔再愛你既人...真係會谷到有憂鬱症...
所以我好羨慕那些相親相愛的情侶。

講到咁辛苦咪分手lo 拍拖都係為開心 唔開心點解要堅持

一個唔愛你嘅人就會多多藉口

狠心D離開佢, KEEP住同自己講 "愛一個唔再愛你既人...真係會谷到有憂鬱症..."

有無女唔太愛佢條仔，但因為插得舒服所以唔想走？

呢年幾我真係捱得好辛苦, 男友成30歲人, 日日淨係掛住打機, 又唔會儲錢, 餐餐同我食茶記都算, 每年只會食一次放題, 就係我生日果日..

又厭食茶記又要人儲錢，人都癲

食完茶記都儲唔到錢 (戶口得2000蚊), 你明唔明?

咁食其它直程要你比錢啦

分手囉屌你 垃圾撚 你係負擔咋 幫到佢d乜？

點解唔分手？

點解賤男永遠有女愛 毒撚永遠執二攤

利申：毒撚

儲錢真係好緊要